Cigna保險：TVB播放之電視廣告將於一星期後結束

邊撚個話反tvb無用？
呢件維穩機會收皮之時，至少少啲香港市民被洗腦
絕對係有助我地日後嘅活動發展

我無野講

嘩，我日日買幾份先得

手快有手慢無啊
廣告商識做啦
ps 都係時候買保險

推

Cigna Good Job!
🎂

1

買唔到都like下啦

睇吓有無旅遊保險幫襯吓先？

保險
下一個借錢

第一間保險公司表態

我無嘢講

咁岩完約姐
諗多左啦你地

Facebook likelike

其實好多品牌都想cut左tvb既廣告，因為好撚貴，現在大家就係比啲壓力比佢地review 一下

TVB要準備買危疾保了

有人想買保險，我會叫佢考慮埋 Cigna

未買過保險

好鼓舞

識玩一定噤玩

信諾危疾保

下次買保險買呢間

咁tvb收入都係少咗

我冇野講

中POINT

可圈可點

結束咋 無話之後唔落

不如出個抗爭保

咁先好，tvb錢又收少d, 佢繼續賣我哋咪繼續支持囉

推比其他廣告商學野

諗唔到點解有公司會唔咁做 既慳錢又贏聲譽

以後旅遊保 首選

首選

有冇信諾agent上連登？

多謝689啟發

push!!

此風必可長

正

有無巴打統計吓有幾多間廣告商做嘢

買保險喇
佢有冇旅遊保險 有嘅話以後買佢

一齊打落水狗

咁對商人黎講不嬲留後路做保險係安全d
佢唔續約都係支持緊我地啦
我地要話俾選擇唔係tvb落廣告既人知
你地冇做錯到

要食住個勢上，打柒 CCTVB

下次幫襯

脫離社會現實嘅傳媒
自然就成為無盈利能力嘅公司

PUSH

Cigna 信諾好波！不嬲佢d醫保唔錯！

Gchi

記得上佢page俾個like同祝福語
想買保險既，心動不如行動吧

滿意

Cigna 信諾好波！買醫保買Cigna!

無成本又可以玩野，點解唔玩？

Cigna個額外醫保真心唔錯

醫療mid end plan最好係Cigna

已立刻掃左份保單

成9功

係時候買保險！！

起風了！

叫佢睇呢個post
審視嗰陣撤回cctvb廣告啦

支持

推!
唔好俾佢停!

推！！！

咪就係

幫老母買定份先
而家識揀了

係咪俾人沽空緊

咁啱要買醫療保！

買保險架話一定捧場

啱啱好打算買旅保呢間有冇咩plan?

Cigna回覆未夠肯定，可否叫Cigna 係檢討之後，比返答覆：會否繼續用tbb

即刻想搵佢買保險

上年已經蝕緊錢 今年實蝕到仆晒街

小心字眼，結束同抽起係唔同

如果冇呢件事發生就可能會續約呢

都算停咗係TVB既廣告啦

個答覆唔得 你要抵制要問就問到有definitive answer 先
佢咁覆同修例暫緩 完全停止 壽終正寢 無分別

咁搞法會唔會第時成段廣告時間都係黎耀祥宣傳大灣區落廣告個段架

哇屌我突然好想買份危疾

買保單

wfc

TVB有冇買失業保險

公司用緊佢做醫保
兩個工作天已經轉賬

而家放低tg大把單

最近自願醫保 都諗緊用邊間

一個月後再review 睇下邊間公司欺騙群眾

有得賠嘅大前提係咪要齊裝上街先得

諗緊買bupa定買佢

仲有星美d 債券

完約唔再落咪一樣
佢講得婉轉啲je

John哥：最鋒利嘅刀都會有生鏽嘅一日，何況係人呢？

mark低呢間以後買佢旅遊保!

主要做醫保， 少量危疾， 無旅遊保。

買

李寶安咁識計數，仲唔炒撚左袁志偉先？

強烈支持！
我地罷睇tvb，都係為左影響佢收視，
影響收視，最終都係為左影響佢廣告收益。
直接抵制落廣告既公司，成效最直接了當！

廣告/marketing 部既人，大部份都係打謹慎牌，
佢地絕對唔會為保tvb拎自己公司黎冒險！

強烈支持徹廣告既公司！
等更多公司加入一齊抵制TVB!!

袁花咁要面，可能揀自己辭職，連離職賠償都慳番

我地同廣告商互惠互利

最後都係tbb蝕章 冇衝突

以後唔話保險狗了，有冇agent 啊

我理得佢地迫宮又好 被炒又好丫
當然我都諗袁志偉有可能有機會有後著
雖然佢年紀都唔細

割蓆

公司醫保用緊Cigna
Claim錢兩至三個工作天就入到數

公司用緊Cigna

都有作用，起碼連負責維穩落落廣告既中資都有得減維穩費！

d 醫保好似唔錯，幾抵買

TVB 恥與為伍

咁搞法等睇連登仔推塌cctvb

啱啱幫襯左
早知買貴dd 支持下！

話咗撤廣告個啲要mark低 睇下會唔會遲下cctvb減價又落返

希望廣傳!

選舉事務處做緊既朋友同我反映，
話收到5萬封email去信反DQ，
然而從下面巴打整出黎既生產器出既email address一律不受理!
而對家今日已經用好多自己email及fax送出多份支持DQ意見書上去!

希望幫手話俾大家知要用自己email send多次，最後今日! 要快!

要唔要整個連登認證跳船list
越早跳越著數
假跳轉頭又重新上tvb嘅就加倍懲罰

世界大和解

廣告界一呼百應好波

買返份先

bupa個名咁強國仲駛諗嘅？

每隔幾年市值就唔見一半

危疾保有明顯危疾風險就唔會俾你買

push

叫林鄭請佢做新聞統籌專員，個位好似吉左

業續見紅, 股價尋底

Push

其實都多得你保安先有咁成績
完至偉只係助攻

Cigna保險好野

巴打厲害

佢話審視，無話唔再落廣告喎，下星期再見到時cut單

我都係咁話

雖然我唔買保險，

但如果買，我會記住信諾環球。

唔緊要知恩圖報六十年後首選信諾

推！

一早買左 Cigna

壓價都好呀
收入少左
都係一個打擊

真 計返條數 cut 廣告宣傳效果仲好過落廣告 食正我地後生條水 第日長做長有 我地永遠都會記得良心企業

唔知佢有冇自願醫保買？終於揀到

有自願醫保（基本&靈活）,
睇清條款。

Bupa 英國公司黎。
British United Provident Association

請支持cigna 保險

今天的TVB沒有任何廣告，恥與為伍。

反到佢收皮

好彩我用Cigna保險

都好 俾子彈佢地壓價

煲大佢

保險唔係主要借香港黎做大陸客嫁咩

不如真係認真比啲力
杯撚到佢唔清盤都起碼出個盈警先
有咗呢個先例我地之後做野方便好多

利申Convoy
醫療首推Cigna

恥與為伍

要All-in搶賺了

推到cctvb變亞視

唔好畀佢停

跌

TVB無收入會執粒

cctvb

重建屬於香港人既電視台

再鋒利既刀都有生銹既一日

你哋真心膠定咩呀？
擺明就係hea覆啦。

廣告不嬲都係有時限啦。佢根本迴避咗問題。

我決定買多幾份全保

可能佢就係為咗呢個位先咁奶法

睇下有無旅遊保險買先

依家CUT CCTVB廣告就係賣緊廣告啦

請大家去Facebook page留下真誠語句，盡盡綿力，救救香港，好好勸阻廣告商，不再考慮CCTVB落廣告，希望CCTVB跪低
不再能再利用假新聞、有政治取態新聞報導、和偏袒建制、保皇、政府宣傳易方式新聞製作，繼續茶毒香港人，分化兩代人關係

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.HKTV mall
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩
31.D2 Place

(名單會繼續更新，麻煩有心既師兄繼續補完)

跌到得5毛

千萬唔好，屋企人買完話唔賠，話唔包某個手術，但明明之前email問哂都話可以做，宜家仲傾緊點處理。

買啦喂

即刻續撚左份成家既 抵我一直買開你

相同之處係免找數免按金

如果保障額想要25萬就Bupa Together

如果保障額多多少少就Cigna，2000萬保障不過有墊底費